有無人打算定期去D劣食食肆試下佢地有無改善到 然後屌柒當初話佢地難食既人唔識食?

明(將)知道讓妳愛上他的軍艦不可能會
我還傻傻等到龍門改善的那一天
直到那一天 妳會發現
真正愛tea的人獨自下午放題

當年好多賤種話明將啲軍艦難食

改善左好多啦

不過香港人唔比機會搞到要執

我正式宣佈 全民救龍門行動 正式啟動！

我都正評左，咪又係冇人去

請問你係咪會員轟焦凍凍 我是你粉絲

樓主係會員王力宏。

樓主似係啦

唔係啦 我P牌

作寶=林作＋寶玉您好？

保拉